【願榮光歸香港】應該出番個華語版

各位巴絲大家好，
我最近在Youtube看到大量留言，說內地同胞們其實也支持這場運動。
只礙於中國政府對於言論自由的打壓實在讓他們太恐懼。
我希望大家願意為內地的同胞唱一次華語版。
一來華語可以讓台灣的朋友唱埋一份，
二來可以為內地的人埋了自由與民主的希望和好奇。

或者，有許多香港人對於福建幫、唱紅歌的、打人的不滿。
轉而為對「內地人」的針對和不滿。

是咁的，我在twitter看到內地一些有名的插畫師轉推對於香港人對於內地人的對罵。
並且認為 「香港人以群打一些黑幫份子」視為「香港人針對內地人的暴力」。
那位插畫師畫的東西真的很好看並且以前是感動到我，
我不希望內地人接收到信息是「香港人是會對內地人粗暴的」。

所以我希望大家在國際戰線之外，也對內地進行文宣。
獲得到內地和香港人的Connect。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

行動TG group:

岳義精神 打狗救人

只有一個方法可以有效打擊藍屍

On9 廣東話係我地語言

華語

你會唔會要求中國國歌出廣東話版?

同意 點解要迎合佢地
打國際戰線係咪要做曬全球7102種語言版本